【校園新聞｜10.10 －新亞校慶 書院各處滿佈青天白日滿地紅】

【校園新聞｜10.10 －新亞校慶 書院各處滿佈青天白日滿地紅】
今日（10月10日）是新亞書院創校日，校內各處滿佈青天白日滿地紅旗。創辦人錢穆等人創校時便選「雙十」作為校慶，惟港英政府要求新亞將校慶改為孔誕後，校方就沒有再升起過青天白日滿地紅旗，只有同學在校園張貼民國旗與便貼。
每逢「雙十」新亞同學均會舉辦校慶活動。疫情下大型活動如千人宴、大笪地相繼暫停，惟青天白日滿地紅照常升起。
#雙十
#新亞書院
#中大校園電台
-----------------------------------------------------------------
Facebook 專頁：中大校園電台 CUHK Campus Radio
YouTube 頻道：中大校園電台
Instagram: cuhk_campusradio

NASU

新亞書院由當代儒學大師所辦，肩負住傳承文化的嫡系血脈，歴史使命係唔同d

新亞